# tanks

Jeu de tanks créé avec Unity dans le cadre du module de programmation orientée objet. EI CNAM / ITII Alsace.
Version d'Unity conseillée :
[2020.2.0](https://unity3d.com/fr/get-unity/download/archive)
